Together (156)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/講超粒狗
一世睇brutasha

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

之前既phase：

Phase 1-149

150:智商 (150)

151:Back to me (151)

152:The end of the path I started us on (152)

153:我愛你三千 (153)

154:芝士漢堡 (154)

155: Proof that daddy has a heart (155)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Dave Franco - Johnny Storm
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

願望已成真

Jude Law
Cate Blanchett
Tilda Swinton
Nathan Fillion
Alice Eve
Karl Urban
Mads Mikkelsen

歡迎追加

Alan Rickman (RIP. Always. )

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

怎麼才算贏DC?

1.要在DC顛峰期(Zack導演主導)定勝負
2.要在DC內部沒有矛盾(JL好fun)的時候
3.要在Zack導演狀態最好的時候(個女自殺冇心情)
4.你不能把沙贊當作行Marvel路線(笑片)
5.你不能說Aquaman CG太假(假假地先似打機)
6.你不能驅趕生事假膠，你要接受Marvel垃圾
7.你不能迫害和鞭DC迷，要給空間他們呼吸
8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel
9.在你的主場，你不能捍衛Marvel，意見要偏向DC，最好一開場就說Marvel太爆谷太好笑
10.DC迷開歌頌帖，Marvel迷不能反駁論點
11.你不能鬧DC迷
12.Marvel有新戲宣傳時，不能有女人或小數社群做主角，最好全白人團隊，這樣才是跟原作，否則一律當作左膠(WW同Aquaman)
13.你不能用十年鋪排的票房跟他們的開局票房作比較，一定要用返十年前的MCU開局作比較
14.你不能定義何謂DCEU的開局，因為他們根本沒有說明
15.你不能用大集合電影續集的票房跟他們比較，這是不公平的，因為他們還未有大集合電影的續集
16.你不能否定RT IMDb 甚至 box office mojo 被迪士尼收買的可能性，因為迪士尼是最有錢、邪惡的霸權
17.務必遵守以上守則，否則即使Marvel不小心贏了，DC迷也會說你是靠迪士尼霸權，說你是靠左膠，說你刷票房，說你是Marvel狗。DC迷總是可以找到一條理由來說明Marvel已死。

DADDY

新post記住正皮

恭喜daddy成為劇透界大神

[POST名FOR DADDY]

已用
1. 我愛你三千
2. 芝士漢堡
3. Proof that daddy has a heart
4. Together

候選新post名
5. Genius, billionaire, playboy, philanthropist
6. Greatest creation
7. You did the best you could
8. I
9. AM
10. IRON
11. MAN

total 11個
紀念daddy喺mcu 11年嘅貢獻
(之後會dedicate 9個post名俾nat)

候選新post名
“You can rest now.”

LM

Domestic: $427,099,795 26.1%
+ Foreign: $1,211,800,000 73.9%

= Worldwide: $1,638,899,795

quote返過黎先

次次見到兩兄弟個樣咁不安都笑死

Genius, billionaire, playboy, philanthropist
譯做中文會唔會冇咁易認

喺規矩加埋呢個好冇

我係咪要改名先出現得

呢句應該都冇咩人就咁背到啦
應該ok既

D鎗射人會化灰

Quake又柒咗

WFC

天才有錢爛滾慈善家

我地冇咁痴線

S1好正

America’s Ass

咩post 都見到你
動漫 game 戲 ios

八婆amy離開罪大之後會去環球

hulk嗰啲版權?

同Logan paul一齊過就知係弱智

而家勁樣衰

環球死都唔會合作啦

睇佢啲字都已經想笑

好多興趣

Cause he's kind, creative, funny, vibrantly curious about life, weird as f**k in all the best ways, a big dork, and he's one of my best friends. It doesn't make sense to a lot of people, but it doesn't have too. He's changed my life for the better and I've done the same for him.

個個蓄勢待發

同八婆amy合作過下 話唔定會易傾左啲
可能忍耐下俾人掉多幾次三文治就得

好大問題㗎，佢係而家搞Spidey/MCU deal嗰個人，同埋係one of its biggest supporters，佢一走分分鐘係Avi Arad接手，到時Spidey都唔知留唔留到係mcu

Too many sandwiches
hate sandwiches

今次有兩個character，要忍受雙倍三文治

點解thor同fury個時間咁怪

智Failed

無啦tom 要返去拍venom

又有新紀錄

諗起都慘

RR頂住先

diu

my bad

80

好想要隊長同埋Peggy跳舞個幕做wallpaper

如果唔係開左個頭睇AOS又唔想棄劇
真係唔想再睇佢

fanmade for daddy
唔知有冇post 過

lm

手執喵盾強勢留名

pepper套甲

Online ticket retailer reports Endgame is currently seeing 85% more repeat customers on Fandango than Infinity War did at the same point in the sales cycle.

Friday:生命垂危

台慶feel

...

上面咪貼左囉

到而家都唔相信佢會用刀仔殺thanos然後真死

以前用長槍有睇頭好多

肥智留名

智跳智舞

笑死

想聽台慶版生日歌

HT post話
Director cut final fight會長十五分鐘

咁少

如果王家衛拍avg4會點

大家有無睇呢個 po

有

Nebula係咪上左妝笑唔到

佢ig有話好難笑

至少好似dc啲dlc咁長返一兩個鐘先岩

好慘
連食野都好難

所以先俾哂啲野食Tony

最應該加長係
IW IM SM vs Maw

大家有冇心水想邊個演Living Tribunal

CG

Tom Hanks

邊位假冒我

cute

真肥智留名

開心舞

Bucky pat鬚好唔掂

WS果期明明型到震

ca2嗰陣甚至有少少覺得佢型過cap
之後就

肥咗

新工好撚悶
以前係罪大一朝早搞掂哂啲野
而家逗左個星期都俾人覺得好efficient

雖然呢個應該係stunt黎

肥熊

正到

CA1果期都青靚白淨

等左5-6架終於等到

新po lm

Why我覺佢留得幾好睇
今集片尾同sam一齊個look幾型
最唔掂應該係cw

佢兩個真係好襯

如果頭文字D對白塞入復仇者4會點？

有啲幾好笑

痴線

又黎
幾時有古惑仔po

我要整stormbreaker!!!!!!

笑到痴線

有冇人有買AVENGERS: ENDGAME | Limited Edition Charity Tee?

cap同failcon飛盾執盾
korg話間屋越黎越窄 因為智越黎越肥
呢兩個笑到仆街

我飛盾你執盾
幾有前途呀

HW BW果張好似兩公婆咁有

HE

我要stucky

雷神之鎚嘅極限已經到咗，輪到我嘅Stormbreaker發揮喇
依個笑到我仆街
仲有唔會輸俾同一個人兩次真係符合晒佢係avg3

笑撚死
出面見到有人講起角隊長

【復仇者聯盟4】復仇者後生校刊照片曝光！一眾角色激罕陳年舊照大公開！

好正

2nd weekend is coming
大家集氣 刷多兩次 一齊見證歷史
10日2b 當初avatar都要47日

avatar玩超級後勁

我地m記玩氣勢如虹 一鼓作氣
一野爆上去

Paul Rudd不老

聽日3刷
但仲未睇到imax...

//嘩！！！鷹眼年輕時簡直尤如一個放盪不羈的型男呀！！！//
啲caption都好正

二百幾好貴

你呢世都未必再有機會入戲院睇endgame
可見將來亦見唔到有英雄片超越到endgame
結論：assemble

睇哂3D,2D,IMAX
IMAX係ASSEMBLE個幕真係正好多

我唔洗100蚊港紙有得睇4DX添啦

比左個負評你

星期日睇imax

粗略計，endgame會好接近avatar，如果過唔到真係好遺憾

Paul Rudd

Btw點解冇Nebula，我覺得有佢嘅話啲人應該會好大反應

話唔定過幾年香港會再搞多次馬拉松呢

五月有哥斯拉同比卡超呢堆
好快cut 場

仲有JOHN WICK

BTW...係香港霸左成8-9成場真係好誇張

之前畀人cut曬嘅Captain Marvel同埋Shazam可唔可以返返嚟

要16號前夠數
JOHN WICK 強大敵人

三級片唔使驚

endgame 都破唔到嘅應該無戲破到阿凡達

召喚智妹真fans要整番條

阿凡達2 會點

好正很想要吧

我想睇alita 2，所以希望四部曲賺多啲...

依家全部係老迪旗下

仲會有得拍咩?

雖然幾跟原著

James Cameron嘅pet project嚟，所以只要Avatar賺到錢，d studio為咗討好佢都會比佢拍Alita 2

Alice 2

而家唯有四刷先imax
因為想睇坐靚位imax, 但d靚位一早紅色哂

占士自己都想玩落去

不過套野D畫面幾正既

故事就算啦

係喎alita 都變咗disney

Domestic: $85,666,729 21.2%
+ Foreign: $319,049,888 78.8%
= Worldwide: $404,716,617

會唔會仲比佢開呀咁既boxoffice...

買後D日子咪得

呢套嘢預算budget係170m，即係本土只係啱啱好收到一半，基本上完全靠大陸撐

幾錢

無寫 落舖頭問

一定會
今次真係whatever it takes

Domestic: $452,351,786 25.6%
+ Foreign: $1,311,900,000 74.4%
= Worldwide: $1,764,251,786

準備了
睇埋domestic爆 2nd weekend

喵喵版

見佢999足金2200
銀應該千幾
但我唔戴手鍊

見到SW BB8

為咗智要戴下

智FANS 要擁有

stormbreaker嗰條靚過喵喵

‘Avengers: Endgame' Hits $1.785 Billion Heading Into Weekend

1.785係worldwide 4/24-5/2Thu

睇international個list其實唔係度度都最update

睇幾多次都好好笑

佢D marvel系列不嬲都有架啦

原來係熟客

平時都有廣告

我點知喎

最上有一行係overseas total
佢係已經計晒大數但下面未update

外媒估2nd weekend domestic 150m
用返3:7計，overseas大約350，worldwide 500
即係4/24-5/5 worldwide 2.285b

組團刷

係喎 外國巴打
我以為30k巴打會同你講添

佢一定係無諗住買俾我

Marvel Fans Are Already Campaigning for Robert Downey Jr. to Get an Oscar for Avengers: Endgame

bp咁一般都贏到3個oscars
daddy攞影帝都好應該

今次嚇撚死James Cameron喇
佢下年仲要上Avatar2，如果呢個時候俾人踢走左個No1寶座一定有影響
拿，係Forbes分析嘅，唔係我鳩吹

真係值咩

Marvel片唔會啦
但rdj真心係演技好
就算係做im以外角色

怎樣才可以屌brie

“Avengers: Endgame” will continue obliterating records this weekend as the superhero blockbuster heads for at least $175 million in North America, early estimates showed on Friday.

weekend完咗應該有20-21 billion
好想快啲鞭龍蝦屍

今日第二次

快d破埋avatar

認真
難得用imax機拍
又，imax版係唔會出碟
雖然今集動作場面無iw咁多
但最後assamble boss fight真係無第二次 好震撼
Endgame imax 打手

我都想 條on9仔真係好撚煩 個個post都錄音機咁撚樣

仲有比卡超
分票房 到時一堆人睇新戲
得返只係fans繼續刷上去

買左captain marvel 1600

整隻ironman 7700

每日一推

男仔帶會唔會好鳩

頸鏈唔會怕
手鏈更加唔怕

智除咗攞走幾個鎚仲做咗啲咩

喵喵你咪有個keychain 囉...

聽講花粉胸下星期有新崔那
另外片長135mins

導演編劇炒車

地鐵冇哂啲廣告

琴晚見到有人換左iron man張海報落黎，差啲想過去問可唔可以比左我

日本果邊好多周邊精品
有冇手足去開順便代購

喵喵？

我想要雷神

佢叫你喵喵喎

屌你老母
喺出面成隻dc狗盲撐臭西brie同我地開完火
拉撚埋daddy落水話佢洗白
仲咁撚厚面皮扮冇野走入黎
你個腦係咪裝屎
死返出去同你班打手繼續圍爐啦

重入黎同我地班仇女臭鳩玩

本身對臭西brie都未咁反感
多得呢班冇腦打手護主狗
完美體現咩人有咩fans

第時結婚記住請埋我地去飲

mjonir 你咪有個keychain 囉...

...

喵喵
有無考慮我哋感受 唔想知你哋角色分配

玩cosplay？

近日根據韓國WowTV報導，韓國空軍的第20戰鬥機編隊18名軍人昨天離開空軍基地，準備執行公共服務任務，而在執行其間有其中一人無故失踪，於是找了軍警開始尋找這名失踪的士兵，有一名的士司機表示這位軍人在一家電影院下車，而軍警方面確認這名擅離職守的士兵的確在影院內，於是在散場時將其逮捕，逮捕時，這名士兵坦白承認逃脫：「我想看《復仇者聯盟》，所以就在待命的時候逃走去看。」

原來hydra巴同你撞名

CLS

軍警竟然唔即時入去捉人, 畀佢睇埋

可能捉人嗰個都想睇 明佢點諗

可以劇透曬成隊

可能捉人係防止劇透

好得意

[突發] 鬼佬發起聯署要求Captain Marvel更改演員為有色人種

睇到#2 #4我都仲OK
睇到#8 忍唔住笑左出聲

係啦，如果真係要換嘅話你哋會想邊個做？

Jonathan?

What have you done

mcu好似冇乜latino

有色人種Captain Marvel出大人Monica咪得

日本票房好似又輸畀DC

detective conan 唔係 detective comics

根本冇可能贏，算啦

二刷完
一開始Nebula扶返好Tony已經嚟料

比captain marvel個黑人朋友做光譜

支持唔比brie做captain marvel2 票房過硬10b

之前睇daily Endgame都攞咗4日冠
算唔錯

奧斯卡除名
mcu永不錄用

講真，今次日本已經超水準發揮

如果真係要贏可能真係要等到對面搵世良做主角

Avengers Vs Conan

話時話
Friday係咪轉咗把聲

啪手指應該對死神無效

第一句processing個sing音

Dark Phoenix 110分鐘

今次日本戰線比較激烈
同期有比卡超同Kingdom
但日本嗰邊定戲院商就醒目
聯乘柯南一齊宣傳

【改寫影史紀錄】《復仇者4》上映11天收1.55億取代上集成香港最高票房亞軍。
香港蘋果日報 - 7 hours ago

香港過硬阿煩達，盡撚晒力
唔好俾佢停

笑死 識玩
佢咁大愛咁憎白人 好應該以身作則
自動收皮讓返個角色出黎重新cast過啦

所以好疑惑

比卡超影評好似麻麻

不過好似好多影評人冇玩過pokemon，所以都係唔好太信啲影評

未買四刷飛

諗住過多一兩星期先三刷

近年啲影評
踩到venom 仲差過新神奇四俠

Whatever it takes

冇睇過虛四 唔想浪費生命
但venom真係好差喎

f4 好撚悶喎

近年最差嘅超級英雄片

零期望行入去睇venom
我覺得Ok
好過SS

兩套都係垃圾 係venom有tom hardy

邊忽似記者
垃9圾

唔同

我預期1/10
睇完覺得有4/10
的確已經比想像中好好多

本身唔諗住睇
但有Eminem幫手唱
日本又有UVERworld
都係入場支持吓

Pro蛇星~

像真feature黎
間唔中走半個音先似人

前段唔掂，後掂係一套唔錯嘅buddy cop movie

同埋venom幾cute

Jump

Pussy

Friday講野有感情過Jarvis

岩岩先睇到
睇黎同啪手指完全無關

根據Endgame既time travel rules AOS已經自己整左條branch timeline出嚟？

即使係有自己線
本身個地球會爛姐
而家唔會爛啦
佢地無做過任何野去停thanos呀
唔係AOS Gravito夠thanos打呀?

好似話snap一年後

Sokovia is going for a ride......

full team喎好似
根本對既係另一個dimension黎既coulson
都無咩關係啦
有啲可惜
S1 S2都叫連得幾有關
而家搞到咁

you cant beat him hand to hand

Scanning
beep beep beep beep beep
Counter measure ready!

最中意雷神

你走把啦好冇

今晚明珠做gotg 1

So he’s a idiot

an

死返出去啦
圍爐po唔係好撚惡架咩你

BW prequel 有冇消息話
有冇WS？

如果啲臭西打手仲咁撚厚面皮走入黎
建議大家擺低負皮然後由佢單機

喺出面咁撚惡吖嘛 咪繼續惡囉
唔係以為入到黎仲可以同我地開心吹水下話
係咪弱智到咁

明珠做緊gotg1
rhodey準備好了

兜野拍落去

starlord要跳舞啦

加左endgame d 情節而家睇返gotg一開始又唔同感覺

有冇人覺得個下好似hulkbuster還原靚靚拳

覺
rhodey: 🤜🏿🤜🏿🤜🏿

Nova corps係咪已經收囇皮

blur中指

幾時出Nova

呢下?

好想睇thanos點樣收xandar皮
如果marvel仲拍one shot補返呢段就好

如果好似呢度啲巴打咁FF
CM係帶住成隊Nova入大氣層
一定正好多

好似傳GOTG3會拍番?

照計應該仲有一半Nova corps？

thanos 作風放一半人走
阿斯嘉都係咁

我估GOTG 3可能會交代吓
想知比Thanos屠城屠到咩程度

EndGame冇Nova Corps出嚟Avenge Thanos真係有啲可惜
明明有份比人屠

搶力量石果陣殺左九成啦

只要唔係特別阻頭阻勢
Thanos都唔會殺

我見mcu wiki咁寫

Destruction

Having decided to hunt for the Infinity Stones personally, Thanos chose the Power Stone protected by the Nova Corps as his first destination in his goal. Despite all of the Nova Corps's efforts, Thanos effortlessly killed each and every single member of the Nova Corps and took the Power Stone and then wiped out half of Xandar's population as part of his goal to balance the universe.

但過咗5年
點都有新血掛

如果真係拉大隊黎
咁大戰果時應該要哂少少時間
表達俾觀眾知
即使開哂portal黎
宇宙聯合軍都係唔夠Thanos大軍打
即使nova到埋
最多都係五五波
咁IM先要迫住搶機會啪手指

即係好似Tyrion果個星球咁?

啫係殺晒Nova crops，放走Xandar 平民

等gotg 3先再知道佢哋恢復成點

淨返兩年命嘅thanos

其實都唔會用太多時間
Nova Corps嚟到
負責打空中啲Chitauri軍同啲龍已經好好發揮

Cm照舊打爆隻艦
個一刻Thanos望住爆艦已經Feel到大勢已去

睇唔慣呢個樣

How much for the arm？

如果跟漫畫 都係最後一個Nova Corp去咗地球搵Richard Rider代替佢 可能遲啲會講返

shit我仲要記錯
冇兩年 即日要變灰喇

大勢以去仲要再多啲人
咁IM更加唔洗啪手指啦

NOVA should be led by RICHARD RIDER, NOT some other Earth people.

FFH Mysterio個身世玩到咁大

玩到咁大
等Tom 劇透confirm 先

How about Sam Alexander

如果黑豹2反派係Namor

大家記得劇透四層加密

就2B

一定有d野
將ffh放做phase3最後一套

會唔會透露phase 4 發展方向?

2nd weekend 好似有些少失準
friday 4000萬美金
1.5億都應該差少少

sor

即係點 而家total幾多
其實係咪真係有機會過阿凡達

聽日再刷IMAX

Domestic: $514,531,638 26.9%
+ Foreign: $1,400,000,000 73.1%
= Worldwide: $1,914,531,638

就2B同過IW了

呢個好似係estimate ?
可能唔止1.9b

美國未星期六

依家係咁
Domestic: $514,531,638 26.9%
+ Foreign: $1,400,000,000 73.1%
= Worldwide: $1,914,531,638

domestic opening weekend 3.5億 tfa 2.47億
本身預第二個weekend 1.5+億 tfa紀錄係1.49億
但係friday得4000萬
有機會weekend三日加埋唔過1.5億
過阿凡達真係有啲難度

個勢實有機會嘅
過唔到都收貨
係有啲可惜

星期6日會多人睇過星期5掛

見到少少疲態，應該話回歸合理值
總之2nd weekend要過到Titanic

tfa 2nd weekend 3日係 4900+5600+4400= 1.49億
endgame而家第一日係 4000

呢幾日過titanic有機嘅 2.2b

過titanic 唔難啦
阿凡達唔樂觀

好穩

唔知臨落畫前3D會唔會執好某D畫面
有D地方真係不能接受
例如遠PAN成隊人準備拎石
部機D架會自己係到郁

From Reddit

Reddit留言啲人話Paul抽嘢好大

諗緊BW post 名
暫時諗到佢啲名句
1. I’m in the middle of an interrogation
2. If you want to arrest me, arrest me
3. Hey Sailor~
4. Too shy or too scared?
5. Bye bye bikinis
6. Hey big guy ()
7. Did I step on your moment?
8. Shall we play a game
9. I’m here to pick up a fossil

And then I get a family
Budapest

其實Josh都係

btw原來aou Vision出場嗰時攝影team係特登黐實咗Paul抽嘢去阻止佢抽嘢喺佢行嗰時fing嚟fing去

I'm not the one who need to watch their back

下星期四tom bb佢哋上jimmy kimmel live
如果星期一冇花粉胸崔那 應該星期四會有

Tom果啲直接leak

手多打開咗上面第一個花粉胸加密
同之前一個講解量子空間page嘅推測吻合
如果係真 原來一早俾人劇透咗
tom仔佢哋好似未開始press tour

CH同囝囝玩緊get help

vision呢個角色其實好慘
次次拍佢都要整一大輪
搞到而家直接殺左佢就算

好恐怖 呢兩頁好多加密
全部唔敢睇

1.9B喇

Fallaces sunt rerum species et hominum spes fallunt
iron man 2 句拉丁文

It's ok...

開嚟睇一齊討論

Sun's getting real low

vision 無咩發揮就死咗
civil war 同infinity war 都無得型

Chrises

AOU發揮左喇
死得好

出便個post講智間豪宅

五千萬好抵

3JL reached
目標係4JL+

想問下希慎送個張海報
有幾大到

As reported by a few sources it’s not just a trailer but the future of the MCU and it will contain some Avengers Endgame Spoilers and a warning for that inside the trailer.

咁呢度討論洗唔洗四重加密

痴線出面啲人居然覺得zendaya好正

I mean，佢都唔係特別醜嘅

個妝

唔算靚囉
可唔可以揾個正常白人女仔俾spidey

出面又spider-man 演員大戰

Liz: Excuse me?

我覺得可以用返有色人種
其實靚既有色人種都唔係好難搵姐

Janelle應該唔會想play a straight role

月亮喜歡藍
重有我舉例子話有靚黑人
唔係cast佢做女主角

同Tessa sheshe算啦

不過喵嫂無講錯
靚既有色人種都有唔少

會唔會有真.MJ

Moonlight嗰時佢仲未肯出櫃

同埋我覺得marvel好多時都係睇演技>睇樣， 所以唔會特登走去揀個靚嘅黑人，不過Zendaya啲演技其實都麻麻

到底佢哋係咪真係拍緊拖

唔似囉 佢地話拍拖嗰排就信 而家越黎越唔似係真

個時新做乜野

係出面post玩即刻駁嘴

出面又屌tom仔
話細路仔唔成長 daddy死埋都唔成長咩
今集ffh定位應該同im3類似 大戰後嘅迷茫
最後step up

淨係你貼呢條link個thumbnail已經醜到豬西咁

出左崔之後可以討論啦
當討論phase 4咁

【劇透】Avengers 4根本就係反女權

正所謂物極必反
最後拯救宇宙嘅都係白人男人

今日超越IW、TFA worldwide

Youtube mv d thumbnail係咁條片入面會好啲嘅

無
Janelle好似有個long term bf

啲人話加個A字
都好吖 當avg新基地又得 新asgard又得

好大間屋 又有泳池 仲有6個球場咁大
想做佢屋企人

啲女連我都揀唔落
就知有幾差啦

有無人玩過lego marvel games系列
見lego marvel superheroes 2 有埋antman 2, infinity war 同gotg 嘅dlc

結果Russo bro都係冇方法handle cm
只可以將佢d戲份縮到勁少

能力屈機
女人
臭西格
造型反應兩極
個人電影質素一般
角色幾乎零build up

一個角色集齊咁多難搞野
真係諗唔到有邊個導演可以handle到

thor 開頭講天神、外星人之類咁難搞都要去到thor 3 先救返起
呢個角色無成長過就變咗最勁
續集可以點搞

其實如果phase3跟返一開始個plan嘅話cm話唔定仲有救，因為喺cm後面仲有套inhumans，而且同endgame中間隔咗差唔多成年，咁Russo Bros就可以有多啲時間根據cm套戲嗰reception去執下個character，Marvel都可以乘機train下Brie，等佢唔使喺interview嗰時咁認真，而且d人(因為隔咗咁耐)唔會覺得cm係deus ex machina

但而家cm變咗做壓軸，仲同endgame咁近， 個角色/演員有咩問題都好難補救到

嗚呀 減價

仆街落咗hottoy坑
今日訂咗cap同mark85

rich

我頂多玩shf

cap都還可以, ironman真係肉痛

香港個價算什麼

訂左4隻

CA就一定要
但儲齊三巨頭似責任多過喜好

你訂左邊四隻

阿智其實智1已經有挫折有歷練
跌落地球拎唔起喵喵再變返worthy
智1唔係好睇但起碼有描寫到角色內心成長
智3再寫佢能力爆seed都好合理
但cm係乜春都冇

End game我剩係無訂nebula

eg係拍先過cm
拍eg嗰時cm連劇本都未有
但好神奇咁兩套出到黎效果佢都係臭西格
角色問題都唔知應該入邊個數喇

CA 85 Thanos Ronin
等緊肥智 Pepper

0:15 daddy嘴個cam嗰下
有冇手足可以幫手整gif

都訂左咁多
點解唔訂埋

無愛

jake好正

真係估唔到佢肯入mcu

整埋sj打ch個牌個度

唔好一集比人ko

應該玩sinister six?

cm係自己套戲入面其實討好過eg，可能係因為去到拍cm嗰時d writer先知要點寫cm

Btw其實Brie應該知cm係eg唔討好，佢訪問講過話擔心eg嘅cm會唔似cm solo嘅cm

前提係罪大轉莊之後，仲會唔會繼續同 marvel studio 合作先

大家唔滿意CM個性格咩?
我覺得幾好喎

幾好玩，但係冇跟mcu劇情

大家認住呢隻狗
見到大大力開佢波 唔洗客氣

只係睇endgame會覺得好串，但cm solo入面其實幾討好

我幾鐘意佢EG入面果種串串地

shf其實仲唔抵玩 炒價貴得嚟唔靚

啲頭雕

間唔中都有好嘢嘅
買Bandai真係貪佢細細隻 靚過孩記啲啲咁
買佢啲嘢慘過食屎 隻隻唔訂就炒 開訂就開得果一陣就截

好有錢

同MB一樣

屌你一扭個D LUNCH開半個鐘訂

屌現時點炒緊shf ironman 再販，成五舊水

一啲團隊嘅感覺都無

btw ch答banner成日唔記得對白好好笑

我覺得Mark 85好撚靚
但SHF果隻同我將Mark 50上過啲色就算
如果有錢啲 屋企有多啲位我應該真係買Hot Toys Mark 85
隊長都想要 話晒應該呢兩個都唔會再出

而家玩玩具真係比D鋪斬到一頸血

cm solo都覺得佢有d過份自信

佢好似喺dc post到踎左好耐既狗黎

係 但係唔係成日出現間唔中上水就抽下水

Hey big guy
The sun’s getting real low

又有生滋狗mon po

喺social media仲見到人鬧啲page/朋友 spoilers真係好煩 講真都過左兩個禮拜 連russo brothers都話聽日解禁 真係care嘅都應該一早睇左
啲傳媒渲染幾句劇透死全家就個個奉旨鬧人咁

過埋今日破鐵達尼紀錄
聽日第3刷

其實 solo movie 客觀嚟講我覺得個角色係唔錯，對住隻 skrull 扮叫，頭髮亂咗用嘴角吹番起見到 Stan Lee 果吓笑容

我覺得 EG 啲對白係想 badass，但係出嚟個效果變咗好串好唔立體 果句「宇宙有好多世界都需要幫助，而唔係個個地方都有你地」之前喺 leak 見到哩句覺得好L霸氣，但係睇咗兩次EG 聽哩句都係冇咩感覺

CM solo個個係衝動撚

好鐘意佢對住peter parker果下

最憎就係呢下
高高在上 擺個救世主樣出黎
結果咪又係fail

I’m always picking up after you boys
She is not alone

屌 Thanos同CM 1on1唔夠大力個下呆左

當PP 小朋友好得意

講真，CM可能仲老過IM，會當Peter係小朋友一啲都唔出奇

屌呢張

stormbreaker都可以key落個男人度
gimme back, you have the smaller one

stormbreaker係咪應該無worthy先拎到嘅設定

冇啦
Thanos都可以中途截住

groot 都拎到

都無俾Odin落咒語

不過Starlord喺A3度話一齊整神兵個時講時, 阿智話你哋d凡人拎唔起

Bloomberg reports analysts estimate Avengers: Endgame could beat Avatar and become the highest-grossing film ever.

等住睇比卡超
唔該讓返啲六日場出嚟

Cap強化人同有Power of Thor
Thanos係Titan Eternal
Groot係Groot

Star Lord Drax就應該拎唔郁

但分析睇好會過阿凡達
只要個跌幅唔超過60%

Starlord 都係半神半人喎

Piece of Shit 假假地都半人半神

不過老老實實, A3 + A4佢都無乜表現

去到銀3會唔會俾智搶哂風頭

唔係老豆死咗冇咗個一半神啦咩

血統仲有

Drax本身都好大力好硬淨下
應該得

咁即係幾乎個個都得, 係Starlord唔得...

冇咗能力體格同正常人冇分別

但唔知關唔關power of thor/worthy事
Groot係自己拎起
Thanos係截停左
但cap可以就咁call把野返黎

撳錯負皮
應該拎得起喵喵（worthy)就有埋call stormbreaker 嘅能力

Thanos 同Hella
可以截停唔係純粹夠勁jar 咩?

我覺得Thor當日唔想分享把storm breaker黎用
先同guardians講大話嚇佢地

但係點先call 到stormbreaker
隊長可以唔小心call 咗過嚟

最合理解釋

智好小氣

Stormbreaker想跟新主人

咁呢個quote張圖可以出張2.0

過了2.18b
世界第二

恭喜曬

屌喇媽頂硬上呀
全球fans托市

Domestic: $619,698,638 28.3%
+ Foreign: $1,569,000,000 71.7%
= Worldwide: $2,188,698,638
十日
遺憾破唔到tfa 2nd weekend記錄

0.6b to go

收皮啦

Groot係樹黎,把野又係用佢身體一部分整
thanos咁大力
cap 焗完麵包都好大力 大力過一般人喎
其他人點會咁易拎到

過左邊套 titanic?

嘩正 唔該巴打
瘋狂奶mon

Btw佢擋daddy+智合體技個下好型

頭五有四套都係disney

頂真係好癲 衝啊屌那媽
一於過埋阿凡達
eg都過唔到就唔知影史上仲有冇下套可以做到

世界已經阻止唔到老迪印銀紙

好感動真係2nd weekend過Titanic
個紀錄keep左22年都冇其他人破到
真係好有機過Avatar，差600M咋
再刷

Cd rom都要留名見證呢一刻

老真...呢0.6B先係最難最難破既位

焗麵包又幾生動

酸龍蝦潛水未？

當個勢 後勁同iw一樣應該會去到幾多
係咪用multiplier計

Avengers: Endgame Fans Want Avatar Toppled Because of James Cameron’s Comments About Marvel Movies

Some Marvel fans are rooting for Avengers: Endgame to unseat the James Cameron-directed Avatar as the highest-grossing movie of all time after the filmmaker said he hopes “we’ll start getting Avenger fatigue here pretty soon.”

0.6B係唔係姐係=1JL

Zoe 有份演三套

老占嘔血未

我之前都講緊呢樣
而家影史上頭兩套最高都有佢份
真係贏晒

佢用daddy黎擋智嗰招仲型

Dc手足情以何堪

有冇人計下而家係幾多個jl

兩套都係要油顏色

DC手足又要拎返nolan 出嚟打飛機

3.3

個下智拎喵喵打棒球

又綠又藍

11日 勁到

恭喜賀喜

搵日又去支持多次先

破唔到阿凡達嘅11日20億都夠玩
endgame 由朝八晚十二場場爆先咁快
無可能破到

去bin C啦

可惜片酬好似麻麻

伏伏伏伏伏劍

不過對d想睇戲又唔想咁快n刷嘅人就

如果唔係你無得同我架DC鬥啊...DC鬥 ...DC鬥 ...

thanos copter

個下轉得好快

真係浮起上嚟就搞笑

好似thor用鎚咁飛

飛出去識返返嚟

竹蜻蜓

究竟點樣用手轉到咁快

直升機翼 識自轉

手腕可以360度轉

兩年前今日公佈造型

有comparison of AVG3 & AVG4

講還講

又想喊了

正皮是我俾的

iwan bb

Lord Bolton

而家差600M就贏Avatar

參考返IW 2nd weekend domestic 453m
落畫埋單 678m，即係話就算EG之後跟返IW規模都仲可以袋多220m

再參考埋overseas，佔70% of worldwide
即係仲有513m

即係話今日之後就算得返IW級票房都贏Avatar

好想過到阿凡達

話說我都刷咗4次

集集係到屌班genetic council 笑到仆街

睇到識背未?

I am gonna enjoy it, very very much

Domestic:

IW Opening Weekend $257,698,183

佔 Total Gross $678,815,482 既38%

你用返呢個% 去EG到

EG Opening Weekend $357,115,007

去到939M

姐係仲會再收多320M

Worldwide 點都會再收多300M掛

加埋係過到600M

上便只係粗糙估計

FF
FFH會唔會講番over population做成既問題呢

真係識背咁濟, 老實講, 睇咗四次都有個種感動,

同發現都仲未接受到嚟緊嘅MCU無Daddy...

又同女去睇

Titanic fox都有份
可以話4.5套

infinity war 比 endgame

畫定阿凡達傳畀avengers

好感動好想見證eg過阿凡達 決定刷多兩次出一分綿力

吹到咁大⋯⋯復仇者聯盟4最後都係破唔到阿凡達27億記錄

希望可以bin c啦

五分鐘劣改
希望唔會有機會比人鞭屍

快手到

Zoe

星期日同阿媽去睇多次

星期一可以開始貼幕後相

乖仔講咗星期一會貼就咁快手

佢地成班當係去開party咁
又飲又食又影相跳舞

Unwillingly

漫威影業宣布將於今年7月公布未來的漫威電影計畫。

俾我抖下啦漫威

又見到漫畫狗出黎吠
同dc狗叫人溫書一樣咁戇鳩

有冇Sources

邊度買到

物似主人形↓

第二
衝呀
決定去刷多次

who.gif

睇到識背

已經三刷咗 準備過多幾日再去四刷

咦，中間嗰個咪James Cameron

I hope they remember you

廢老占

隔離post見到

Hail Hydra

Hottoys痴左線

肥智呢

未追post
係咪有新野

IW智rerun

reissue iw thor

Rerun iw thor

兩個amazon都有

我個鎚係Paris Disney 買
貴一倍

正喎

During their interview with the Los Angeles Times, Anthony Russo said there’s still another chance that we could see Loki return to the MCU again after witnessing him escape the grasp of the Avengers at the end of the battle of New York revisited:

“Loki could absolutely still be alive in an alternate timeline.”

雖然都估到但見到都好開心

希望嗰個佢唔好太壞 都係鍾意sun will shine on us again 臨死望一望智認自己係odinson嗰個Loki

無咁多經歷
難啲喎

agger

好似gamora咁

又想睇多次智3

Come to the land with the ice and stone ~

總係覺得要將角色成長推倒重來，好似唔係幾明智

I assure you brother
明明兩兄弟啱啱先和好，好殘忍

呢個post真係好多痴撚線cm

唔係講我嘛

隊死一個角色然後再花時間講另一個時空既佢，好似蜘蛛宇宙kingpin夾硬搶第二個世界既老婆仔女咁

邊有 係講隻漫畫狗同mcu靠廿一套戲嗰件

仲有個話一定要計通脹

通脹老師潛左啦今日唔上堂

屌你通脹老師
條傻鳩笑撚死人
用inflation黎打飛機真係第一次見

其實本身唔係憎titanic同阿煩達
但老占之前大大聲屌英雄片 又話想睇avg收皮
屌你老母而家avg就先收你titanic皮
希望收埋你套阿煩達皮呀

正, 希望佢會出返Mark 47襯返隻Homecoming Spider-man!

如果我係香港
一定全部都買一隻

你好有耐性同呀弟開拖

好鐘意後期成長咗嘅Loki, 佢同智嘅兄弟情好正

喺外國買Hottoys好貴, d炒價仲癲過香港

我唔得喇好攰訓陣先

之前傳聞套劇會係前傳，覺得有啲on9，人人都知最終唔會做王而且會死。而家傳平行時空仲on9，個故事冇爛做咩reboot 佢？

市價貴過香港炒價

Endgame's top international market remains China where the film has now grossed over $575 million followed by the UK ($89.9m), Korea ($82.1m), Mexico ($61.6m), Brazil ($56.3m), India ($51.8m), Germany ($47.4m), Australia ($46.2m), France ($43.1m), Japan ($34.4m), Indonesia ($30.9m), Italy ($29.0m), Philippines ($28.7m), Spain ($24.9m), Hong Kong ($23.1m), Taiwan ($22.5m) and Thailand ($22.5m). Not included in those numbers is the film's $32.6 million seven day opening in Russia where it began playing on Monday and has already become the sixth largest release in the market of all-time.

計per capita 香港人真係好癲

明明loki thor 嘅感情線發展得咁好，喺avg 3 死嗰到都好有feel，直接完咗佢其實都好好

要睇點寫到佢好似frigga 咁變得睿智又帶點奸狡

原來香港已過呀煩達

而截至下午一時，上映第13日的《復4》累積票房已高達1.784億，正式打破《阿凡達》（Avatar）保持了10年的1.782億香港史上最高票房紀錄，開創香港票房榜新的一頁！

香港戰線贏了
全球票房加油

有reboot咩

未計已勁過寶島同泰仔

Gogogo

之後要睇多次IMAX 賀一賀佢至得

唔明點解明明係fact係數字比較，都可以死撐咁耐

如果係講2012年走甩左果個平行宇宙，即是放棄Thor 2-IW間既故事同其他角色，由2012年開始重寫。除非扭橋扭到同我地睇開果個主宇宙融合，但我覺得好難。搞到好似後悔寫死左個角色要補鑊咁

咁都唔係reboot呀

刷咗4DX
最後大戰先刺激

4DX萬歲

quasi-reboot ok?

Endgame怎樣才算贏Avatar

人地會話計埋通脹先算

諗緊睇isquare好唔好
睇
好似係最大mon

知唔知 imax 幾時落畫，想臨落畫三刷

全球都好快會過架喇！！

Bosslogic畫咗隊長新圖好正

Endgame用左10年鋪排，唔計得

但isquare貴機場成舊水

一來一回機場
條數都喺返度

要喺Endgame票房度扣返10年黎嘅鋪排量化數字

要計埋呢10年黎宣傳成本

諗住遲啲刷4dx
邊間好
係咪要自己帶3d眼鏡

同問

咁star war 七幾年到2015年又點計
係咪又要除名

根據第N條規則
Star Wars集集同名 計系列
Avengers食宇宙老本 唔計系列

睇左4次
每次到Cap見到Black Panther黎幫手 都要深呼吸 好似之前一直壓抑住
CE個表情眼神真係好正

睇左好多post好多評論 理智唔理智都有
反而覺得肥智既出場越多笑位 越顯得佢傷害有幾深
好期望gotg3真係有佢份

智係唯一一個忙完一大餐
自己個family一個都番唔到生

我入機場同搭出去尖咀差唔多
機場少人啲好似靜啲

GOT 未睇哂

The sun will shine on us again

Loki 如果講Sakaar賣求榮上位記就正
想睇埋Jeff Goldblum
仲有30分鐘做開場白

God of Mischief, Son of Odin

想知佢自己套劇會唔會有其他角色

Funko伏伏伏劍thanos都賣幾市

Frigga

而家先睇緊第一季

今日去希慎訂hottoys順便買左盒 cw box art好靚

呢套嘢真係好有心機

“It’ll be fascinating to see what Kevin Feige does with the properties he’s now getting from the Fox merger with X-Men and Fantastic Four. And to see what the MCU version of those things is, because I very much doubt it will be something that resembles what you’ve seen before. So that will be very exciting.”
Christopher Markus, who co-wrote Avengers: Endgame

慢慢睇啦
第五季我都仲接受到
第六得番少少
之後

我買左另一款一包 十抽一之下我中左雷神

睇過mcl 德福同沙田
今次4dx我覺得冇乜特別
同埋沙田個時我坐得好唔舒服 唔知係坐太耐定咩 好攰

雷神

諗住IMAX版睇最後大戰會再震撼d

4dx係細mon黎 唔係imax mon喎

打錯 唔係mon係screen

但有d畫面太核突
老母食馬心個到已經睇到想嘔

果啲少事啦
遲啲都係劈下友果種血腥

got係咪話今集有杯Starbucks亂入

所以諗緊追唔追

買1盒原來會直接中曬10隻齊套！頭先食飯偷偷開左黎睇 晏d補圖

都係唔係好知佢個magnet係點見到開箱相好似迷你hottoys 咁

唔知係咪starbucks但就係咖啡杯

上集啲護主忠粉呢

串到呢

Anthony said that he was "almost disappointed that the movie did so well, because it's like, the box office story is literally dominating the conversation and it's not the most interesting part of the story." Joe added that the narrative around tentpole blockbuster movies is based on its box office gross. For Avengers: Endgame, determining whether it is remembered as a success or a failure depended on how many box office records it set. The brothers themselves wanted to make sure their "final chapter" for the MCU was the strongest part of the entire saga, one that left an impact on viewers for its characters, its story twists, and its payoff.

之前見好似有人買一盒有人有重覆 好慘
重點係我抽中左

上埋第一就好笑

拍四套m記就名留青史
如果最後過呀煩達 兩兄弟一齊上第二

追呀
一至五真係抵睇
最田緊要係
啲超展開 全部都合情合理
好多都好震撼 好正

六七八真係為左睇完個故
都可以J下啲大場面

傳一陣有崔那

Spider-Man
Spider-Man ~

一定有 jake ig story提咗兩次今日有嘢睇

香港時間幾點

依家

Fish bowl

Peter好掛住Mr Stark

真係different world
Feel到呢套做phase 3尾真係有d野
應該有d爆位

The world needs the next iron man

點解Captain Marvel個朵會出左

呢條trailer吸引好多
上條仲以為會悶
Btw點解連mj都知

The snap opens our world to a whole new dimension

瘋狂宣傳
好似phase2 d戲咁都係咁提其他名

屌睇完花粉胸又要入青山
瘋狂懷念daddy

屌 重話mcu玩撚完

屌就嚟全世界都知

i am spiderman

希望feige同russo set個設定set得好
Set得唔好可能會亂同變膠

CHOK佢講野?

Peter戴嗰副有色眼鏡係咪daddy留俾佢

希望呢套好似蟻撚1咁幫個phase收個靚尾

周圍露身份比人睇

聽聲都知啦

可能有Friday係入面

個mask係保護身邊最重要嘅人
戴mask去守護身邊人先係spiderman嘅特色
就算其他英雄都唔應該識peter parker呢個人
Mj aunt may更加唔應該咁早知
而家真係你知我知單眼佬都知

我都有見到

呢個幾緊要
直接影響之後發展
希望唔好太多bug/容易膠化

好似揾命搏咁

上集PETER上PE堂同NED講佢偷過CA個盾
MJ喺後面睇緊書 咁啱偷聽到
再加上MJ本身鍾意PETER
實會留意佢一舉一動

似講笑
Trailer成日咁剪呃人
就算拆穿應該唔會用呢幕

台釋火力克做番局長
咁MACK呢

Stalker MJ

好彩地球仲有MCU
D&D ruin完GOT仲要拍SW

局長(無人識）

Me:what the hell is star wars

可唔可以唔好豬西z同tom仔一pair
佢真係好樣衰

如果神秘客由始至終都係9UP呃人話自己係第個universe黎

屌到時入場又要瘋狂哭喪daddy

高果件都叫做靚少少

全城炒車

應該唔會啦，況且nick fury都唔容易信人，一定要有proof先得

Daddy 副眼鏡

jake真係好正 好想瘋狂奶佢
有冇人貼下佢

Last time I trust someone...

呢個唔係真Fury

呃晒全世界嘅9upper

佢仲著住套suit

唔知將來會唔會有 Parker industries 呢

神秘客一定有鬼
放曬風話佢好人
元素怪唔似boss

trailer又

Spider man係咪第二個角色喺同一個phase入面有兩套solo movie
第一個係daddy

真係睇唔透點解佢咁靚仔但個家姐生到成隻豬閪咁

Mark86過嚟幫打 嚇到Peter除眼鏡O曬嘴

個天玩鳩佢地

左邊眉頭深鎖到

睇好FFH票房好過CM

Jake
Aunt Robin
KAREN呢

接daddy棒

Tom仔真係好靚仔

啊啊啊啊啊啊

如果係真another universe，之後F4、XMen應該都係用呢招引入
不過真係要睇佢點present

已經睇左兩

Happy LOGAN!

好撚正呀條崔那, 繼續期待

岩先係youtube睇返de. strange比ancient one mind blow個幕，ancient one都有提過multiverse

快d搵個Villain殺左呢個mj

單一時空撚變新dc9要敗走影視台

佢ig d相麻麻 但Endgame明明幾靚

日本6月28上Far From Home
最快

有可能呃人

Multiverse要處理得好好睇睇又吸引到人都唔係容易

去旅行

好難講
第一集最盡都係去到8億
希望A4有加乘

香港係咪未firm實7月幾號?

配埋音都早過香港

咁嘅暴動都似
仆你個街原來無multiverse

會唔會真係有朝一日睇到真人版spiderverse

細CASSIE>>>細CM>>>SW>>>BW

team cap人強馬壯 team daddy得4個

盒底好靚

打開入面就cut得幾核突下

背面有磁貼 可以成個痴落雪櫃

崔那一開始係avengers bgm

唔知點解up相上黎咁低清

Ce有片了

team daddy得番3個

最遠有個人一條友坐喺到嗰個
係咪dr strange

段片冇咗CE啲on9表情
冇之前果兩段咁好笑

咁不如順便改埋名叫Gwen啦

可能又係嗰啲郁起上嚟先好睇嘅人

日本轉性？近排啲superhero movie都出得勁早

終於過350m啦唔該生性d過埋spiderverse

Spider-Man

真係multiverse
btw到時又要入去哭喪

好睇過justice league 嘅
佢值得更好

Endgame無限卡2之後要攞返個number one返嚟

我特登去睇4DX支持下嫁喎
咁低既

Spider-verse

想問下一套幾錢? 係咪要排希慎?

讚兩句dc 就負皮
邊個畀嘅企出嚟

希慎唔係去到呢兩日咋咩

夾係兩套勁嘢中間，冇辦法

可能係啲狗唔準你話jl垃圾

DC變左做街坊生意

點解foxmen 硬係有浸柒味
啲調色做乜鳩

Oscar近乎零效應有rumor話sony燒咗差唔多200m去marketing campaign到，咁可能spider-verse最尾都係賺唔到幾多

動畫係原罪

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

呢套x-men 點解有陣柒味

套衫？
個個都A1CAfeel

Sophie Turner明明幾靚
但係Sansa同Jean都係拿口拿面

呢套我個frd 唔係特別睇英雄片都好鍾意
估唔到蜘蛛俠都可以拍到咁新穎

Boy George

大巴大巴車落迪士尼

點step up

以前開善堂 依家街坊生意

舊年兩套都好好睇 但係有spiderverse

屌 Marvel借晒d marvel動畫角色rights 比Sony Sony借晒d真人角色rights比Marvel啦

其實spiderverse放喺邊年都好難有嘢同佢鬥

Btw其實等到無敵破壞王同incredibles 2我已經好開心(6年同14年)

麻麻地

佢會唔會幫morgan補習

有智補上

我今日12點幾去到拎3-5pm手帶 一套$400 可以單買自己抽就$40

Ralph breaks the internet其實唔差嘅，一堆meme，仲有princess assemble不過我鍾意第一套多啲，至少最尾d歌好聽好多

incredibles 2完全淨係將incredibles嘅劇情照抄一次都唔明點解Pixar會走去timeskip Toy Story唔timeskip呢套

即係盒入面d野冇得拎岀黎？

incredibles 2靠個朵 同埋jack bb引人去睇

無 為左box art而買

都唔明jack-jack有咩吸引力，上集啲人都知佢係咁㗎啦

之後合左落套nanotech mark 50到

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

我6月28真係係日本

洗夠版未

有冇old news到
原來13 reasons why個hannah本身係做teenage morgan

“There was an idea that we had that Tony was going to go into the metaphysical way station that Thanos goes in when he snapped his fingers. And that there was going to be a future version of his daughter in that way station.”

“The intention was that his future daughter, because these films are dealing with magic, his future daughter forgave him and sort of gave him peace to go. And the idea felt resonant,”

痴線好撚sad
morgan大個左先識得原諒daddy
即係daddy臨死係驚個女唔理解自己點解要犧牲
點解daddy唔陪住自己長大
佢驚個女怨自己一世
點解russo要咁樣補刀

40蚊一盒仲想入便D野拎到出黎

以為真係有迷你公仔撚

HT等你去買大大盒個D

大細都儲

又有新相

mola mola

cut 左太多野
希望 dvd 可以補完

雖然我咩都冇晒 得返肌肉

但係我仲保持樂觀既心

clint

呢幕係nat死咗係湖邊喊嗰幕

nat

兩條片都扮惡叫人唔好影

我都覺係Mysterio鳩up
無理由反派變忠掛

好似Mordo咁

可能multiverse係真，但superhero身分係假

或者multiverses 都係鳩up
但片尾credit scene 就抽真係出現左multiverses

佢地真係好似個大家庭咁 相處得好開心

入座數目139萬人次
香港平均每5個人就有一個人睇endgame

日日開party咁 唔同組合食飯影相
最尾仲有daddy一人一份禮物

諗起rdj生日 ch冇送禮物

太智唔記得咗

JJ final season

喂你地唔好推咁快住
我聽朝開post
記住唔好插樓

好懷疑出面覺得GOT

太忙姐

?

大家都開始放相

佢走之前有冇睇過A4劇本

早幾年ce都無送比rdj

智

講到迪士尼動畫好唔掂咁

佢真係好低B

睇到呢度真係好撚sad

睇黎佢都智 咁都唔記得

Domestic: $621,277,849 28.3%
+ Foreign: $1,572,463,110 71.7%
= Worldwide: $2,193,740,959

個figure仲好過estimate 個d

rdj Post 左另一個結局
好似仲正

好誇張

係咩?

計per capita 香港真係好誇張

唔知有冇wow到

We brought in a couple of physicists who, to a man, said, "I'm glad you brought me in, because I've always wanted to talk to people from Hollywood to say that you know I love Back to the Future as much as the next person, but we don't think that's how it would work."

一次過串埋DC, James Cameron

其實”過到titanic”新聞一出可以再吸多d人去睇

wow咗

邊度可以睇到?

日本？

rdj ig 有

folder幾錢一個?

folder好靚呀

幫手代購得唔得

香港咩都無

好想去日本
見出左好多周邊 精品 tee 咩都有

好多都冇晒, 2日已經俾人買晒

好靚呀, 勁高質

大合照 暫時未搵到高清

隻兔仔

好似人地打獵戰利品咁

右前個堆key上去咁

真係P上去

今年呢到冇人理met gala

各位ching
入面karen話佢個character 比人misunderstand果陣，nebula同rocket握手果段片，正片係咪無?
我好似無印像

一開始落返地球個到拖咗rocket算唔算

果到好歡愉架喎
如果真係無，姐係佢cut左rocket同nebula嘅展現內心世界果部分
唉我好想睇多啲gotg

gotg 上集都好多戲份啦

rocket今集啲表情
好感動
雖然我知係CG

咪同一個位黎，歡樂啲果度你係咪指吹走Scott 個包果度？但好後啦

點會歡愉
岩岩落返地球個陣架

開始無乜人，有無人去包場？

唔知wow左未

《#復仇者聯盟4》上映前，曾有消息傳出《#漢娜的遺言》女主角Katherine Langford會參演，並飾演Iron Man和Pepper的女兒Morgan。當時她還在Instagram上載照片，可見染了一頭與Pepper一樣的橙髮。

不過電影上映後，觀眾都發現沒有Katherine的身影。近日，導演羅素兄弟在節目“Happy, Sad, Confused”中，承認的確有拍到Katherine的戲份，只是最後被刪掉。

Katherine在戲中扮演成年後的Morgan，當Iron Man「啪」手指後，他和《#復仇者聯盟3》的Thanos一樣進入了奇怪的空間，當時Thanos看到年幼版嘉魔娜，而Iron Man則看到成年後的Morgan說會原諒父親「不辭而別」犧牲自己，於是Iron Man便安心離去。

但由於這段劇情在試映時反應不佳，很多觀眾看不出她是成年後的Morgan，所以這部分最終被刪掉。

#鐵甲奇俠 #小辣椒 #Gamora #KatherineLangford #Avengers4 #Endgame #終局之戰

我記左係佢地吹走scott果陣
啱啱先醒起佢地落黎都有拖手

我早幾頁講左

諗諗下真係好可惜 應該死既stark冇死 唔應該死既就死左

got嗰班stark除左arya全部都可以死
成班弱智

bran而家淨係識>>>

你叫我點估到
Which Stark will survive this April
對答案係咁

佢Ep3去左睇avg4啦

真係咁完都無咁嬲

等佢咁殺cercei

其實Bran而家爭緊句
I don’t take part in any fights of the seven kingdoms

點解啲人明知俾我地post啲人block9
一路單機收負皮都仲咁厚面皮入黎洗版

睇唔到 邊個黎

樓上巴打話喺日本買file
上禮拜喺大阪見loft lucua周圍都係pop up store
買咗postcard set

好葡萄呀